[集思廣益]collect point執左之後，男裝而家係邊到買衫好

網上買，你睇唔到個size同cutting，試唔到上身，未必下下啱

無地方買衫呀媽咪

唔好同我講u記gu，個d唔撚係衫黎
They are NOT 衫
NOT CLOTHES！！！！！
CANT EVEN BE REGARDED AS CLOTHES
NOT EVEN TO MENTION THE FASHION！！！

仲有邊到買衫？
邊到？？？？？？？？？？
邊撚到呀？？？

唔著

執咗？！幾時既事

collect point d質地仲衰過u記
d tee薄到洗幾次已經又剿又就爛咁

男裝唔去initial買既話，你不如唔好著衫出街

又唔好講到咁 u記素色係幾平幾好著
但其他款柒又真既

變咗collect skin啫

去Cav Empt

collect point 幾時執左>?

Collect point形式越嚟越少